[大近視？] 甘美治：C朗全面過美斯

體育6 小時前

【體育】拜仁慕尼黑在周三歐聯鬥皇家馬德里，甘美治賽後向皇馬球王基斯坦奴朗拿度大派高帽，指他比宿敵美斯更全面。
周三歐聯4強首回合，拜仁慕尼黑先在主場擺陣迎戰皇家馬德里，右閘甘美治（Joshua Kimmich）將會跟多數在左路進攻的基斯坦奴朗拿度正面交鋒，他賽前就大讚C朗：「以入球來說，C朗更勝美斯，特別在歐聯。」 「美斯及C朗是完全不同類型的球員，C朗以球技來說更多全面。美斯是盤扭型，C朗則是終結者，我不能比較他們，很高興曾有機會跟他們對戰。」甘美治續說。 C朗近12場比賽皆有入球，合共轟入22球，十分驚人，甘美治坦言要以全隊的力量才能夠阻止他入球：「C朗這樣的球員，要動用全隊去阻止他。他是入球機器，有著瘋狂的入球數字，我們要肯定他不能延續入球紀錄。」

你幾時先去越南